［分享喜悅］夾公仔舖成功轉型做賣公仔舖

平時都無咩人夾, 宜家重要人俾錢買呢啲淘寶貨

細b又贏

依家夾公仔機拉半閘 扮話台主試機照開想問下有無犯法

希望啲機主仆街🙏🏻🙏🏻

d夾公仔喜悅呢

冇得分享喜悅

電費都蝕埋,撚有人買咩

原來係成班租機傻閪拎自己啲錢出嚟同大家分享
蝕租機仲蝕埋一堆垃圾大陸假公仔

我已經比埋佢帶

銀座

垃圾夾公仔機
正正經經賣仲好啦